Напишете програма, в която се въвежда число от 2 до 25 и програмата трябва да го превърне в съответстващата му малка буква от латинската азбука (``a`` e 1, ``b`` е 2 и т.н.) и да отпечата предишната и следващата буква.

## Вход
На входа се въвежда число.

## Изход
Извеждат се на един ред разделени с интервал предишната и следващата буква спрямо буквата, съответстваща на въведеното число.

## Ограничения
* ``2`` <= ``число`` <= ``25``

## Пример

### Вход:
```
2
```
### Изход: 
```
a c
```